有冇人身邊都有呢啲咁on9嘅人?

或者呢種心態先係香港嘅大多數

就算你唔搞政治 有朝一日政治都會搞到你

呢種人比藍絲更嘔心

我覺得係呢種時期唔應該屌港豬。
說服招攬唔到都應盡量用理解尊重去面對呢種典型小市民嘅人。